香港Youtube女神大對決 踢館賽: 米露迪 V.S. Santis Chan(熊仔頭新女)

米露迪
Santis Chan

米媽！

大波楊恭如勝

[quote]第一彈：
牙冰 勝
第二彈：
米露迪 勝
第三彈：
Ah Gi 勝
第四彈：
盤菜瑩子 勝
第五彈：
kaying 勝
第六彈：
Kate姐 勝
第七彈：
Miss Hunny 勝
第八彈：
Bella勝

米媽隻腳同把聲, 加埋眼鏡都唔惹少架

米媽老女人

輕熟

米媽真人太瘦啦

邊個大波咪邊個贏囉

Ca姐世一

熊仔頭條新女大眾臉
要比不如攞 kaying 出黎比

我愛大奶奶！！！！！！！！！！！！！！！！！

讓我跟你一起老去吧

望住SANTIS既Instagram 好辛苦
條頸

kaying咪有人話俗mk
而且而家票都好近

後生十年點打

票數咁近，有幾張仲要係我仇家狙擊既負皮
你估Santos chan 穩勝?

santis *

話口未完，米媽反超

第一彈好on9

樓主誤導人投錯

另一個post重開成個結果都唔同晒

米媽

另一個po個票數都追唔返我第一個po，差成二千票，個個po差幾百

米米

米媽fans全面進場，頭先仲有人話差十年青春無昝鬥

有爭議咁你重賽啦大佬

你標題個名掉轉晒fake 鳩人

好多人投錯呀

痴線無fake大
內文寫得好清楚邊個正皮負皮
你地自己只睇標題，做標題黨，唔睇內文，仲好意思怪我

米太老

好似未到30 喎
結姨過左啦咪又照好多人j

米媽出名大波

睇波當然santis
但佢無show出黎，包實，其實分別不大，你都睇唔到

那裏有波

雖然鍾意米媽，
但要簡一定係後生女

你睇真啲

屌你老母啦 咁你知有人因為咁投錯就重賽啦

Santis邊有得輸呀

票數咬得好緊下

下次可唔可以開Santis vs Ca姐

205 VS 203

兩個差10年你覺得仲要揀?
塊西都緊好多啦

一套作品就想贏米媽？

米露迪對腳正撚到

米媽！！！

咁都大眾臉

一啲特色都冇，IG求其搵到幾個差唔多樣

想睇你求其搵幾個黎睇睇

區議會立法會美國都唔會因為咁重選，自己唔小心睇錯投錯計落後悔票珛 唔會重選
下下重選咪對勝利個個好唔公平，最多比佢敗部復活賽

kaying大眾好多啦

有次米媽講係酒店比男女吊佢引
好有幻想。為左呢個場境我一定揀米媽

kaying 對波唔大眾

cting呢？ 唱歌嗰個

大波嘅贏

反正兩邊都臭四

又推個米露迪出來
聲身材談吐都唔掂

好認真睇都睇唔到

link ?
唱歌我諗麗英把聲

Santis奶子大的要死

驗下眼好喎
我渣過真係大

熊仔頭新女好撚似雨橋

好撚甜

又黃

我揸極都揸唔到，U win

成個賓賓咁攞黎同米媽比

唔戴眼鏡都好正

有少少似j Lou
但出面咁多po話佢正，咪比個機會佢踢館
新人要照顧下
估唔到佢票數咬得咁緊姐

師兄識貨
利申：留意咗佢好耐 唱歌好好聽

好囉你嬴囉

熊仔頭條女好撚黃

santis輸左的話，可以比機會佢Kagan 牙ca玩敗部復活

有冇睇佢首銀河修理員

狼虎之年

開始拉開票數啦

對腳都夠玩成晚

成個人夠玩十年

冇得比 米適合做女朋友
另外一個適合做情人

我鍾意Estelle

who

樓主鐘意就掉轉啲相/選擇引人投錯
仲有公信力咩

眼鏡既米媽 淫到正

下面

不嬲有公信力
我啲po成日上熱門，又上埋報，證明大家認同

米媽 無得傾
佢d 女人味正到

米媽 玩腳都夠玩成晚

化妝濃撚到

係女人都化妝架啦

有冇巴打貼米媽腳圖

搞咩呀，突然又追返上黎

但唔係人人都化到咁濃

米媽!

30 vs 20

未到30 囉

米 真係唔靚咼，點解咁多人中意佢

終於有知音
成班青頭來

嘩，唔會santis反超掛

30咗啦

貼地feel 同埋身材岩岩好

又有少少姣

開正毒撚個飯

計虛歲?上次先成班話佢28

Ruby close

我鍾意米媽喎，女人靚唔靚唔重要，最緊要有味道，米媽就有道女人味飄出嚟

撐米媽

同菊梓喬有咩分別

POKI~
我唔信

少啲牙

牙米隻虎牙好可愛
santis就車頭燈好可愛

又反超，呢兩個真心勢均力敵

740 vs740

咬得好實

hana腳冇米媽咁正呀

痴撚線洗乜諗米媽世一

死哂圖唔撚知邊個打邊個

我願意

緊係米媽啦屌
又綑綁 又震蛋
有陣淫.....色性味道好重.....

ig 圖隔一排過期都無法
但每個po都有佢地參與既youtube影片點分唔到

米

arm channel av系列係咪停左，最好笑係呢個喎

不如話jessica vs melody
睇下米媽點贏

米媽後勁不繼

呢場長跑，santis突然後段發力

Mail-in votes?

santis ig無乜靚相
睇熊仔頭條片靚好多

擺明用咗Dominion投票系統

一個30 一個20 仲洗揀？

FAKE NEWS

唔識用隻手將部機打側

好撚正

知唔知點解 Santis 唔Po全身相？

腳vs波

因為我叫既, 佢係我其中一條女, 點會咁易比你地睇蝕晒?

米露迪win

琴晚領先成晚, 11點開始比人反超, 而家拋到去百幾票

我心目中佢贏

講氣質都唔洗比啦
米媽真人0氣質人又Mkt
過多2年老埋...

2021重有毒撚信d女唔講粗口唔飲酒唔食2支煙？

洗鬼氣質咩
家陣娶仙女做老婆咩
呢啲玩得MK先正

熊仔頭條女有氣質好多

你啲圖唔掂呀

熊仔頭果條女永遠都係得一個角度

吳尊